醫護人員應該組織多一次罷工 然後全世界一齊罷去支援

其實擺明假封關 假檢疫 醫護人員根本唔應該復工
條命係你地㗎 我唔想見到任何一個香港人死
求下你地啦 組織多一次罷工
你封關 我番工
呢個係我喺威爾斯聽返嚟嘅口號
要做到㗎
仲有呀 見到啲狗嘅防護裝備高級過你哋咁多
你唔係接受到下化
唔使再比道德綁架住
條命係自己㗎
我已準備好同醫護人員一起罷工

on9

你老母生左你個傻仔就真係on9
快撚啲死 屌你老母

推